識左個日本女仔幾個月

同佢係好偶然到荒謬既情況下認識。
佢讀緊大學，一個sem讀7科，加上其他free-riders，佢返學都幾忙，睇得出佢好認真讀。

期間同佢每兩星期左右食飯睇戲、酒店high tea、去海洋公園，都係我約佢，出親黎氣氛都好好，佢會講好多自己野，包括近期生活。
如果同佢計劃撞期，佢會自己propose一個日期出黎，唔會不了了之。

短訊雖然已讀已回，但我永遠無從得知佢生活，只有我單方面講自己野，問佢都係徒勞。
佢social media只有26個朋友，仲要not searchable，要佢add我先得，好明顯係謹謓言行既marketing page(佢讀商科）。

小弟返緊工。

我係咪收得皮，摺得？